其實毒撚背後，一定有一個放唔底嘅人

就好似我咁 暗戀咗人幾年，睇住佢拍拖到佢散咗，我都仲係咁愛佢，可能我今生今世除咗佢之外，唔會肯同第二個人一齊

你圈子細姐

真毒撚係勁易鐘意人，你依d 叫情聖

我 鐘意過幾十條女

可能真係，但係我而家連人都唔想識多個#

痴線

唔通真係毒到喺呢到都淨係得幾個人理我

Agger
利申:女性朋友多男性幾倍

我曾經都係咁
之後就同左果個人一齊
試下先囉暗戀冇用既

不過大個左就唔會咁諗架啦

巴打你真係好好彩

推 我想聽吓大家嘅故事

我地互相都對對方有意思，因為一d事
令到我卻步，唔再去追對方。
就算佢搵機會同我傾計，我都扮曬瀟灑咁唔理人
我成日係到諗，如果當初自己唔係咁戇鳩
結局會係點

其實毒撚背後，一定有個寫錯字嘅人

我都有
自從同佢既事後，我對任何女性既感覺都唔及對佢咁深，之後索性懶得追女仔，好似迫自己鍾意人咁

有一個,依架只可以睇住佢拍拖,有時佢會講佢男朋友點點點

Ps: 如果大家聽過衛斯理小說所講既生命配額論，話每人一生所做既任何事都有次數限制既話，我幾相信我「愛情」既配額已經被我用盡

我都係咁，不過我同佢只係朋友，最後我同佢由好friend變咗做陌生人

我有錯字咩

有時迫都迫唔嚟，真係要等時間沖淡返啲誸憶/感覺

無
可
能

唔止毒撚既 個個人都有架啦

最慘係唔可以喺佢面前唔開心，要扮到好羨慕

但
願
如
此
我都想識返個可以同我一生一世嘅人

你應該都唔係好大過 畢左業未

放唔低